FB Messenger App 可唔可以Set到唔上線

就算唔用個App 用緊電話
都會顯示Online

唔想比人知我用緊
WhatsApp起碼 唔開App
佢都會話我無Online

禁左上角你profile pic入設定
第一個就係online狀態